（賣一手物）全新coach 手挽 斜揹兩用包 未剪牌

(美國直運) 全新Coach 手挽 斜揹兩用包 未剪牌
100% 正貨
購自美國 （有單）

深藍色 約7X5X3吋
配有長帶for斜揹

天空藍 12*6*8吋

藍田，觀塘線交收
旺角可議
可順豐到付

得3個 欲購從速 平放打個和
Pm

Tg:Malug_bear

Pish

咁柒嘅款仲想打和賣